呢條先達女真係好能正，五大訴求缺一不可

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

呢啲性格真係正到爆

好撚正，呢種mk妹近年都少左好多
真正代表到港女特色

專登請個靚女低價收機，嗲兩嗲毒撚一部平兩舊放俾佢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人